黃店派口罩比手足（200-300位）

1: 必須連登會員（需出示賑戶）放心不留記錄
2: 16-2-2020 （聽日）下午2:00 於新蒲崗派
3: 每人10個口罩（有分男女！小朋友口罩都有、唔好全部得毒撚，歡迎絲打）
4: 會於活動前1小時於此貼內公布地方（請留意）
5:手足攞到可以轉贈俾同路人，切勿炒賣！！！（炒賣死全家）
光復香港、時代抗疫、勿忘手足

推

再推

推 多謝先

再再推

支持！不過一早入哂貨

手足身體健康 心想事成！

想徵求下大家意見，
手上有批口罩 嚟緊想派口罩俾前線清潔工人
有冇人知道邊區特別有需要

真黃店

咪撚傻啦 叫人俾個連登賑戶你睇 之後你有ｃａｍ咪全部中撚曬伏囉

咪撚信呀

一定唔會有cam !

冇人理咁就是次活動取消

唔好全部得毒撚，歡迎絲打

lm

最後問多次會唔會有人嚟？

太遠

屋企就黎冇晒

我黎呀

你落嚟新蒲崗康強街102 小巴站對面

而加黎

彩星電器

我企左喺條街道

都無

樓住係狗釣連登仔？

冇咩？我個人戇鳩鳩企左係度

你咪撚喺度搞分化啦

而家先見到

連登會員唔代表係手足

大撚把食人血饅頭既撚屌都有account

你喺度？影張相囉

冇人話淨係排比手足，我唔同階層咩人都想派，你有連登戶口咪嚟囉

咩黃店先

就係專登唔想陽鋪頭名，所以專登喺條街度派！如果唔係我唔使出嚟吹風啦

+1屋企出黎都要預一個鐘

費事俾人話我賣廣告！

有無人黎左

冇問題我哋義工隊陣間都周圍派俾清潔工及保安員，你嚟到附近再留言啦

冇啊老實講好撚大風好撚凍

樓主好人一生平安
新界牛嚟唔到了

去緊

應該新界都有好多黃店派口罩，留意一下啦

仲喺度？

Yes

老實講今日着唔夠衫！好撚凍

冇問題呀唔急慢慢

巴打仲係果個位等緊？
唔好凍親

多謝晒，中年大叔兄

唔敢黎

講下笑 夠曬罩啦 多謝巴打冇忘記年輕人 俾小朋友攞

Yes 剛剛已經有位巴打拎左

林美香你嚟到未啊？

你係邊間舖老闆
幫襯你

仲有大把

多謝巴打

我都話唔想俾人知我係邊間囉

有心人

而家過黎

你嚟到我先出嚟啦

15分鐘後到

你喺邊呀？

我依家出嚟

push

彩星冇開門喎

係邊啊

你喺邊呀